[不起眼女主角培育法]小說/動畫綜合討論區7

劇場版Fine 好評上映中

劇場版正式預告PV

劇場版主題曲「glory days」MV

劇場版故事簡介:

某個春天的日子，安藝倫也決定做一部以在櫻花飛舞的坡道上命中註定般相遇的少女——加藤惠為女主角的同人遊戲。邀請了澤村·斯潘塞·英梨梨，以及霞之丘詩羽，成立了Blessing Software，終於發表了第一部作品。

英梨梨和詩羽為了開發遊戲大作《Fields Chronicle》，來到了人氣創作者紅坂朱音的身邊。 Blessing Software的代表倫也繼續進行社團活動，與副代表加藤惠一起開始了新作的開發。
倫也啟用學妹波島出海為插畫師，委託出海的哥哥波島伊織為製作人，和冰堂美智留以及她的樂隊icy tail一起進行新作的開發。

英梨梨和詩羽的大作究竟如何？倫也和惠的關係又會有什麼異變？ Blessing Software將去向何方？
圍繞路人女主的青春塗鴉，即將迎來結局──

BD Box&角色歌合集好評發售中

周邊發售情報:

NewType12月號 (11月9號出版,送封面海報)

Dragon Magazine 1月號 (11月20號出版)

小說Memorial 2 (11月20號出版)

劇場版周邊(場刊/掛軸)

ウォークマン&ワイヤレスヘッドホン
劇場版「冴えない彼女の育てかた Fine」スペシャルパッケージ

Event情報:

冴えカノSHOP 2019 inアニメイト

入場特典小說(後日談)

上個post
[不起眼女主角培育法]小說/動畫綜合討論區6

官方Twitter/劇場版Official Website

安野Twitter/Official Website/Fanclub

Fine 香港幾時有得睇

仲係未有消息

lm

預遲兩個月

一樣有

我估一、二月

想俾咩菇me日日睥住

想問下劇場版週邊係咪得新宿シネマ先有得買

上星期去新宿果間好多都無哂

好似間間都有 但係多數冇晒

【４週目来場者特典を発表！】
特典小説４週目＆CloverWorks描き下ろしA5ピンナップ

lawson幅掛畫買完先知咁大幅

差d認唔到人

Eriri 改左髮型好婆

學姐個短髮先嚇我一跳
BTW英梨梨無左雙馬尾成熟左好多

送到黎啦

反而惠感覺最普通
可能本身轉開look
無咩驚喜

Btw 美智留大個look幾正

惠個look好人妻味（me po)

agger

好靜...

呢幾日都冇乜心情推po

呢幾日真係
如果入開嚟睇暴大嘅巴打希望你地繼續努力
你地嘅惠等緊你

大家都要加油

係,大家都要小心

第4週特典仲未出圖

係咪有劇透成份所以先唔show出黎

有無巴打睇11/17新宿早場

搵唔到外快

自從用左呢幅圖做電話wallpaper後
唔係好想解鎖部電話

dklm仲未出今期特典圖

低清

得閒會好似痴線佬咁攞部電話出嚟睇
最好就係無notifications sosad

第一頁有高清

戲院新視覺圖

第4週特典

直接拎大人版出黎

所以公佈特典果陣先唔show出黎

大家仲係朋友end

好反感

有無睇第二年小說
假姊妹嚟 eriri係咁問惠到厭倦期未

就係咁先反感，大家各不相往來 咪算囉

我覺得咁樣幾乎合敗犬性格

根本無論乜形式仲可以做朋友，都虛偽到仆街

都覺得反胃

不過反人性

十足十時之魔法呢啲濕鳩end

不嬲都話唔計Normal Bad end 浮氣End先符合人性
如果ERR都有浮氣線就好

如果有 ，d人一定惱到燒書

詩羽
衰文人性格 講野要兜圈
仲要愛才多過男人

所以我同情學姐多過ERR

三年後 err真係大個左
詩羽叫有回報，不過本大利小

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

真。香港人，反抗，屌狗打狗

ERR車牌都拎埋
不過最尾睇果本書個名真係充滿惡意

好想睇劇場版

l
睇完今個星期抽中阿妹
唔中學姐大獎都中二獎

另外睇完想問巴打們二選一邊個好
唔好答我買哂

左

左一択

左喇

不要猶豫

梗係買左手邊啦
深崎畫喎

我上次想買但無貨 sosad

same,去咗好多間都冇貨

左 btw請問係邊買？

已買
梅田toho

位位都選擇左，最後買左左面

二刷了BTW週邊差唔多賣晒

張日後係咩質地黎，諗緊二唔二刷

其實官方每日咁放圖都差唔多劇透哂成套戲

唉真係蠢左 入得去睇都冇俾三千羊買場刊

最正係碟

未走咪去返買
果本真心扺買
Dream Team Triangle
Ultimate flat
呢2首正到抽筋 日日狂loop

Poly手足

好多爆頭

到咗貨都冇乜心情睇

求下你地快少少出嚟

名シーンの複製原画が15枚セットでもらえる！

出海

5周目，要睇第5次了
開始有啲麻木

有巴打應該已經睇到背番對白出黎都得

大個女唔知下次封面係咪家姐

宏美姐

家姐會唔會以試下倫也有冇能力滿足惠既理由而.....

【告知】ドラゴンマガジン１月号、11月20日発売です！

今次都送幾多野

日本D戲院要入場果下拎
諗緊不如拎完就走返出黎

應該可以嘅

来て...倫也...

我去睇個時見到有幾個係咁

聽到安野把聲

點忍

丸戶:估唔到我自己都鍾意咗惠
笑咗明明就係你自己鍾意嘅類型

打嗰幾個字嗰陣腦入面淨係諗到安野用呢把聲叫倫也埋牙
而我相信倫也唔係不舉

第四場果陣已經有半場毒撚入去聽住瞓

明眼人都知佢乜心思

幾佩服佢呢份執著
今次真係比佢成功咗

永續時之魔法

其實我覺得惠係完成版既雪菜

吓，一直都係咁講
Err就係劣化版冬馬

話說有冇巴打第一個禮拜惠個本有多 想用學姐個本換

英莉莉換唔換

不了 成套野最唔鐘意err

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

看到無名指上的戒指，有種為人父嫁女兒的感覺

係想睇倫也到底係點求婚

被求婚に一票

加藤惠: しょうがないね...

下個禮拜後日談好似就係講佢地比屋企人催婚

上twitter睇有d亂,係咪又係幾款店特咁

animate?

melonbooks

冴えない彼女の育てかたMemorial(2)店舗特典まとめ

ドラゴンマガジン店舗特典まとめ
睇到我R哂頭虎穴可以一套買都幾抵

是但碌幾個話行幾間都冇曬咁,第一日真係

封面係惠=銷量保證

26號先去日本，睇黎可以唔洗諗

會補貨嘅

咁多特典！？

原來虎牙小虎有特典，一陣去買番唔知仲有冇
請問深崎張色紙係邊間

虎穴小說*

色紙好似係Gamers?

こちらの特典は本店、なんば店、名古屋店以外の全店が対象となります

好多書要睇...

果青終於完13卷都未睇

本果青成500幾頁

咁厚

上次去大阪睇左
好撚正

本野仲未完咩

【重版決定】

新作、「冴えない彼女の育てかた Memorial2」を筆頭に、冴えカノシリーズの重版が決定いたしました！

劇場版も大ヒットで絶好調の本作、まだの方は是非お手に取ってみてください！

#冴えカノ

唔通會有新封面？

唔撚係掛 又要買過1set

我去果陣唔記得睇。。。

重印啫

浸人妻味好正

好想再睇多次

我惠點變都係咁靚

香港呢btw日本咁多特典送啲書又送野 入場又有 又有周邊買

滑巴
香港就算上都應該冇特典架啦

睇咗Five Years Later生肉
以下劇透

香港幾時上

好耐無留名
香港

正

通常都係精美A4 file一個

如果深崎畫嘅都好吖

不過前提係香港有得上

日本劇場版個入場特典
可惜我係英梨梨派

呢樣真

我地呢啲地面系咩都無

再問下
巴打換唔換英梨梨本小說

呢度成堆日本人

巴打我有eriri色紙你換唔換

多謝巴打 唔換喇 抽到都係緣份黎
而且換走左好驚會比前輩報夢插死

睇番官網個特典 之前第二彈個入場色紙
icy tail果張都幾靚

仲有3週就完了

大大你好

其實香港如果肯上已經好好，外地上邊有得求特典咁多野，有是旦一週特典派都算係咁

你可以上網搵方法收特典，但你唔會上網睇到套戲先

終於睇左
惠果d都係例牌，反而err d位真係有驚喜
門口果段兩個都係自私自私既死毒撚

咁就一個月

睇完第2次了

剛到日本 聽日睇😆

呢度d巴打話飛就飛

大家記住去投票

有budget預咗姐 唔係突然要飛

如果仲有場刊嘅話一定要買番本

一定要買啦

收err張複印原稿特典

其實東京邊度有得買週邊？

秋葉原?

老秋都係d animate,cospa..etc
ed鋪既分店
其他要睇有冇限時event係老秋，涉谷，中野之類

想買咩周邊先？

有無官方店之類？

戲院有 不過我行左五間都冇惠既野買
依家秋葉原animate應該都有

戲院係toho?

yes

你如果話一間可以睇曬，冇。好似樓上巴打話d大舖都有corner 位專賣，但多數係行野同係動畫畫風多，你想搵舊野同正野可能要行下中古舖，但有心理準備俾多少少

戲院goods就應該賣得7788啦，我估

想執好野應該amiami同駿河屋易搵d
今次都係amiami買到惠個攬枕

其實今次電影goods真係好高質，唯一買唔到張墊

去到已經第二個禮拜 一樣都買唔到啊

我托在日巴打幫買都買唔到，凌晨第一場已經賣完

原來安野依家先得閒睇

等翻譯

環保

完全冇聖誕feel

一幅圖用無限次

起碼都轉聖誕女郎衫啦

4年前仲有誠意過今年

同仔睇？
佢哋每人各收左二人飛

岩岩睇完 都係抽到出海呀 我惠😭

好似唔洗抽架喎一定派比你

佢好似冇講同邊個睇

係啵 我以為好似三周目咁要抽tim

等聽日公佈第6週係咩，唔知會唔會惠家姐做封面

有無人要第五周目本書？ 可用其他周目交換

聽日去日本，即日入場睇
我想問下本特典同原畫係咪買完飛會俾埋？

入場搣飛嗰陣派

入場果時俾

Thx

潮一潮聖 + 本書

又係大佬

點跟
未住過間酒店冇資格入嚟好似係

+1 冇錢朝唔到聖

好多支國人

香港人

Book唔到你地果間房

利申已經退左房

著埋棒球嬲

成個post都係大佬，點跟
應該得我未睇電影

+1

我都未睇

未睇

我發覺自己有「十年前後群症」，間唔中有畫面係腦+幻聽，之後就想喊

好多巨巨

上網睇片
惠又唔同左味道既

人妻ver.

望落姐姐味重左好多 好正

網上睇？

睇台仔D解說之類既野

係咪仲未有劇場版bd資料

應該年尾或者出年先有

戲都未落

第6週

估中
真係倫也

第7週會唔會係第6位女主

姐係伊織

再之後唔知係咪就共通
唔再每星期轉

色紙係加藤姐妹？

真。女主
連惠都驚左佢

Btw
🌸丸戸史明書きおろし小説
「冴えない彼女の育てかた After [Six Years Later Part.1]」
🌸深崎暮人描き下ろしミニ色紙（第3弾）※全2種よりランダム1枚

下週應該係6年後part 2

姐係電影版係7年後

似學姐加美智留
好難分呀

下週應該係 惠 eriri 出海 大個版

應該係
唔記得大人版學姐剪短咗頭髮

等下週 剩低果3個

又係戰場

屌，講呢d~~~

有4個禮拜特典都係要抽色紙

有機會12月13去到博最後一週

屌又要抽色紙

咁呢兩張都靚既
英梨梨嗰期有4張

想儲哂一set,要搵人睇幾次

重複and重複

又可以講定多次

惠就入最少。英梨梨就入少少，出海有咁多入咁多，等班友唔中啦啦臨刷多幾次，呢d唔洗教呀

出海好正喎

香港幾時先有得睇

認真出海新髮型係幾正

出海出場第一句就話
係倫也令佢知道身為女人既快樂

認真
出海髮型2 正過3 》 1
但唔係動畫風

再加新特典

下面d留言銀包已死

我都好想銀包有得死

繼續等

好似話會出兩隻泳裝1/4

唔意外
50%機會，會落會睇3次都係同一張

rip

會唔會有戰隊

屌，中第2張

睇咗生肉
終於明點解Six Years Later要分兩part

等緊考N2以為見到有人用ERR Q版公仔袋
望真d原來係五等分二乃黎

我都考完，已死
考完睇番場戲中學姐

筆試還好，聽解就
恭喜可以留番d卷for下個禮拜嘅特典

2方面都死
留左6張比下星期同下下星期

唉
6張應該都夠用嘅

下星期如無意外係未出3個人既色紙
如何可以唔重覆

睇運啫
Btw如果加多張倫也嘅話就仲難抽

最近幾週，戲院既位全部賣哂，但入面得幾丁友

唔好呀，唔好咁啦

拎完特典就走

虎穴雜誌特典冇曬,等補

唔怪得代購咁耐都未買到

11/28にオープンした成田アニメデッキにて冴えカノのサイン色紙を展示中です！ なんと今回のために深崎さん(@misaki_cradle
)に恵を描き下ろして頂きました！ 成田にお立ち寄りの際は、是非実物を確認してみてくださいね！★成田アニメデッキ

英梨梨畫得最靚真心

【７週目来場者特典を発表！】
12月7日（土）～12月13日（金）までの期間限定配布！

🌸丸戸史明書きおろし小説
「冴えない彼女の育てかた After [Six Years Later Part.2]」

7週連続書きおろし小説、ついに最終週！挿絵もお楽しみに！

#冴えカノ #劇場版冴えカノ

講到咁應該插畫有大驚喜

2張色紙加埋根本係
5大訴求 缺一不可

惠個post又用番以前post

人妻版都係咁正

Agger

更加正

其實佢係加多週定只係14號加多日

14號開始

特典？仲未講詳情

隔離五等分po班巴打...

本來係7週13號完，佢係加多一週定係只係得14號一日

全部都癲左

其實如果係臨時加既特典都唔好咁大期望

而家先發現留言置左頂

14號開始有，派完為止

唔敢想像下個禮拜會點

純粹試下新功能

39反cup唔到我就燒書

999應該機會不大

中左舞台

C97...唔想貼

why

動畫風既不貼也罷

真係幾環保

有插畫睇未

好似同師兄交收過
利昌:鳩up

你係唔係影你個櫃唔好亂嚟

英梨連特希望唔係

等漢化

好似已經有人譯緊
等佢譯完先一次過連埋Part1貼上黎

差張小惠同學姐

想請教下巴打
上日亞想買特典小說
搵到全部都係一間maplestore賣
但同一本啲價可以差¥2000
係咪唔多正路

齊了

.gun

大佬

真大佬

本來之係想要惠色紙就算，但之前立左flag就要埋其他

點跟

有神快拜

【大ヒット御礼来場者特典を発表！】
12月14日（土）～配布！

🌸総作画監督のおひとり、石田一将さん描き下ろし色紙風ピンナップ

12月14日以降に上映開始となる劇場でも配布します！

第8週

呢個冇咩興趣收

認真一問，想問下手足有冇色紙多，
想收購

我差兩款嘅小惠同學生版學姐

如果有意放嘅ching請pm我

惠既色紙係日本升到差唔多1萬一張

前幾週果張？

2張都係

琴晚amazon見到張大人英梨梨3700yen即係買咗

想賣了

有冇人知星期五戲院仲有冇特典派

又飛未派哂嘅話應該仲有？

我喺animate見到有學姐，3300yen

要？我行返返去睇

呢張？？？
animate會有二手嘢買架咩

係，有一層有中古，我睇吓仲有無先

感謝

麻煩巴打幫我買

買咗，留tg約交收

岩岩禮拜一去新宿已經冇晒

見到玩fgo笑咗

咁可以專心玩其他野

我都齊了(自己鍾意個d)

唔知有冇新goods

深哥畫風就
其實劇場版上映之後佢有冇抖過

12月7日（土）より配布いたしました7週目来場者特典につきまして、お騒がせする事態となってしまい申し訳ございません。
予想を遥かに超える多くのお客様にお越しいただいたため、特典が不足する事態となってしまいました。
ただいま対応策を検討しております。詳細は続報をお待ちください。

唔通會搵多個星期再派？！

屌佢老尾啦

出年本畫集唔知仲有冇新畫
定搵番家下舊d

封面點都要新畫嘅
雖然現有果堆都多到夠佢整上下兩冊

想睇婚紗

唔會冇嘅如果有新畫應該都會係大人ver.

大人ver正呀

Enako cos 惠

收到隻walkman到貨通知

印像中唔係一月咩

早D拎貨咪仲好

係嚇親咗姐,保護套嗰啲都未預備好,話說大家有冇推介

角川最叻就係出呢D特裝版呃錢

到咗了,原來都好多人訂咗

等睇開箱文

未拆,淨係打開咗

望落都整得幾靚

拆出嚟係咁的

然後就沒有然後了,佢係冇電的,同埋佢比普通版少咗對耳機

散貨區

真係冇乜特別野想買

睇完劇場版特典 真係完美結局 好正

Btw唔知之後會唔會有短篇講佢地結婚之後既事呢

可能會出多本FD3/Memorial 3收錄番d劇場版特典
順便整篇新短篇講婚後生活

有送卡

今晚先開黎睇

冴えない彼女の育てかた Fine B4ハイレゾアクリルアート 加藤恵
英梨梨把扇幾過癮

塊B4買唔起又冇位擺
官方成日都迫害英梨梨

必須的

平安夜要放下閃

這些機會不是屬於我的

不要再說了

不是屬於我們的

成日係到諗 點解佢咁毒
但溝到女

倫也除咗眼鏡其實都幾靚仔

咁佢除咗毒啲好似都無咩缺點

本作中所有人對倫也的評價很一致
他是很煩很吵又任性，不會察顏觀色的死宅
也是才貌兼備、樂觀開朗、健談直率、正向積極的優良品種
行事風格上有著無人能比的熱情與行動力，所有認識倫也的人對他的評價都很高

點講都好

倫也執到惠
係佢嘅福氣

祝佢地永遠都咁Sweet

希望我惠永遠幸福

冴えない彼女の育てかたFine メガジャンボ寝そべりぬいぐるみ“加藤恵”
プライズ景品
全1種
サイズ：全長約40センチ
製造元：セガ・インタラクティブ
2019年12月第3週登場予定

大趴

又出床頭已經冇位擺

香港有冇邊度買到

又可以去夾

現時點？

飛去日本睇或者等BD出

新年快樂2020年有深哥畫集
大家記住買

冴えない彼女の育てかた Fine お疲れさま本

靚到

新年快樂 祝大家可以快少少搵到自己嘅惠

小家

台灣有得睇 香港幾時有

我估會遲佢地一個月

終於嚟貨

新加坡都有得睇

周邊應該都係得動畫畫風

【劇場大ヒット公開中！】「冴えない彼女の育てかた」シリーズに再び重版がかかりました！ 第1巻は期間限定の特別カバー仕様となっています、裏表紙にも恵の後ろ姿が描かれていますのでお求めの際は確認してみてくださいね！

快d上啦香港

今年新年願望係希望香港有得睇
同埋祝各位巴打身體健康
一齊入場睇

香港上映一定入場睇

・抱き枕カバー3枚（加藤恵、霞ヶ丘詩羽、澤村・スペンサー・英梨々）
・CD1枚(3トラック収録)
原作・丸戸史明脚本による添い寝CD
[ＣＡＳＴ]
加藤恵（ＣＶ：安野希世乃）
霞ヶ丘詩羽（ＣＶ：茅野愛衣）
澤村・スペンサー・英梨々（ＣＶ：大西沙織）
[収録時間]
約56分
・商品サイズ：BOX約32cm×20cm×13cm
抱き枕カバー：約160cm×50cm
・素材：2WAYトリコット（ライクトロン）
・日本製
2020年4月30日(木)予定
価格：38,500円（税込）

再販

wallpaper

炒冷飯

等遲入坑嘅人可以買番

咩黎？
見佢似抱枕但又有隻碟？？

的確係抱枕黎但唔包枕芯
隻碟內容就係三個女主嘅pillow talk

更新左

好似冇乜特別

冇得單獨買惠

攬緊

攬緊+1

咁我都有4個

不過真係好易起毛粒想再買多個做後備

今日係學姐生日

仲有啲路人女主+深崎暮人周邊，依家大平賣

入坑太遲 想睇劇場版

歡迎我都想睇

等BD啦

又多左一個唔可以死住既理由快手帶返個罩先

劇場版香港會唔會上

我覺得就算有都唔會係近期
呢排邊有人去戲院咁高危地方

等bd好過

可以期待下BD特典

日本睇左
文劇太深
日文有限公司既我好期待香港可以上

飛天學姐個樣怪怪地咁

角度問題？

比想像中有落差

想同美智留企係三人組後面??

出海呢隻睇落唔錯

睇小說未

未睇哂

大出血了

希望整得靚

意外
可惜賽車隻仲未有料到

又要比錢

土地問題先係最大問題

想問下gamewave今期送路人惠d咩禮物
見到成舊水一本
上網又揾唔到

啱啱拎上手望過
A4 File黎

睇黎真係出埋賽車ver.

買買買

好似會印住gamewave係當眼位?

好似係

買返幾隻遠古CD

台灣有得上仲有特典

香港會唔會因為肺炎收皮

有冇戰隊呢

MENU

NEWS
新着情報
2020.02.12

7週目来場者特典再配布方法決定のお知らせ
2019年12月7日（土）より各劇場にて配布しておりました7週目来場者特典の再配布につきまして、
大変長らくお時間を頂戴してしまい大変申し訳ございませんでした。

関係各所との協議を重ねた結果、
以下の方法にて特典小説のみ再配布を行わせていただくこととなりました。

＜配布方法＞
「ANIPLEX+」にて、クリアポスターファイル（6年後Ver.）をご購入いただいた方への特典として、
7週目来場者特典小説「冴えない彼女の育てかた After [Six Years Later Part.2]」を再配布いたします。

買file送第7週小說

情人節
估吓惠同倫也有咩好do

台灣都有色紙

仲呢個pose
瞓埋一齊喇應該

咁好正常啫

新入坑留名
另外如果想後追惠嘅figure可以去邊度買好？

歡迎依家就算有現貨都應該會幾貴
可以上網睇下仲有冇得買嘅
例如amiami同Amazon呢d

嗚呀

睡衣果隻

上網見有d人影得幾靚

後面仲有惠嗰款攬枕

下個月就出訓床隻膠
唔知會唔會delay

睡衣依隻係唔係得我覺得麻麻、間廠就靚

睡衣有少少角度限定
咁多隻figure入面始終都係覺得呢隻最靚

仲有依隻

呢隻真係抵到爆
5舊水都咁靚

好想佢出到一隻做到櫻花偵探坂上女主個意境既figure

又平又高汁

【#AnimeJapan イベント実施決定！】
3月22日（日）11:40～ アニプレックスブースにて冴えカノステージ実施します！

出演：安野希世乃さん、大西沙織さん
場所：東京ビッグサイト 南４ホール 南-01

参加方法等の詳細→

#冴えカノ #劇場版冴えカノ

新發表應該會係講BD或者畫集

why not both

唔太樂觀咁，陸續取消緊event

都好過集體感染嘅

話時話劇場版上咗咁耐都未講幾時出BD

啱啱想講 幾時出bd

冇意外應該aj講（搞得成的話），如果唔係都唔知個stage有咩好講

香港唔似會上 最後希望

台灣上香港都大機架啦，要排期者，何況而家咁環境

国内最大級のアニメ展示会「AnimeJapan（アニメジャパン）2020」が、新型コロナウイルスの感染拡大を踏まえた措置で中止されることが2月27日、分かった。

意料之內

google會上掛

之前睇到11卷無睇 見出劇場版 拿拿聲由頭睇過

近排冇乜點追新番
搞到我都心血來潮想重睇一次小說

由頭睇過有唔同感受

睇到好多之前忽略嘅細節

冇錯好值得睇多幾次

睇個款
似係又係出碟一個前左右先上

一個月前

希望香港會上劇場版啦，好想睇

等到頸都長

希望快d出bd

E到可以放野?
想放張全新浮世絵...

睇黎香港唔會上

而家連台灣都飛唔到去睇

我唔制呀

有都唔係家下上
最差時機,起碼冇左一半位
場數開得少又少位,蝕死佢

遲上我唔緊要呀，都等左咁耐喇
驚佢最後上都唔上

真係難講
唔上又蝕 上左可能仲蝕
仲有 分分鐘連fate 三部曲都唔知有無

9月23日劇場版Bd!!

敢賭cover一定係畫大人版

俾錢

1萬左右

隔成年先出bd
日本仔點做嘢

係正惠生日先出，係有心定真係遲呢
事實係深哥要畫圖畫特典呀

都最後一水，俾

仲有畫集

擺明特登揀生日先出
Shut up and take my money

問題係為左d特典要買多隻

literally等成個sem

你地係邊度買 bd

aniplex+、虎之穴、蜜瓜、日亞

仲有試過係 animate 度買

我指香港可以用咩途徑買到？ 劇場店鋪特典未公開係咪睇定啲先 特典應該無咁快派曬掛⋯⋯

代購定集運？
平時貪日亞有得直送香港所以都用佢
有時見其他幾間特典好正 但唔知點買

集運

Facebook 都有代購

雖然有排先出BD
唯有睇住 gif 圖先

路過想問劇場版做到第幾卷

做到最尾13卷

兩個鐘竟然做到咁多卷
我動畫黨，估唔到可以見到結局

一齊等9月出BD

先睇小說 再劇場版 再睇劇場版特典

因為第9/10卷skip咗直去惠線

咁得意
咁eriri 同愛衣條線會係點
兩個自動棄權? 接得到落去架?

跳咗佢哋兩個一部分劇情啫

仲有半年先有得睇

原來Amazon出咗BD價錢了，最平8千yen有交易

有特典冇得直送香港

岩岩入坑 想問你地係咪都未睇電影

睇左

明明12月有去日本
但呢個月先睇先開始發現呢個無敵既加藤恵

會上啦

但依家咁嘅情況想入場睇都難

套電影對惠黨黎講真係正到爆

各位巴絲戲院見

睇完再睇

終於上喇

幾驚佢最後因為武漢肺炎無得上

大家約埋一齊睇同一個老婆

乜有人係敗犬黨既咩

學姐黨係無辜的

學姐有得都幾好呀

我覺得最好睇係十年前果吓

希望7月先上
到時番黎睇

等下無所謂 最緊要會上

惠黨

你個名

有冇人會收之前C3個塊簽名板

學姐黨

滑巴有冇睇學姐本漫畫

緊係 無我偽粉

香港上映有望

咁多套輪住排起碼7月先上

只要早過bd出先就冇人屌啦

有特典就唔屌

上網鬥禁特典飛我輸硬

諗起C3個垃圾Server

終於喺學姐線見到加藤惠

就算倫也冇搵惠整game
兩個最後都係入咗同一間大學
命運嘅紅線

無論喺邊條世界線都係固定紀錄點

呀!!!!!!!!!

依嫁上到底開心定唔開心好

老婆

最近都冇咩新圖可以推post

等森哥慢慢畫Bd特典

有冇話幾時

惠隻figure唔知幾時出
會唔會delay

係咪呢隻？本身話今個月出
不過都預佢會delay先

兔女郎已經delay左

係呀

我都入左手, 暫時未見到有delay既消息, 不過都預左會無

等緊4隻到手, 預左全部Delay

訓床果隻已經de左
上一上官網介紹果頁，上面出貨時間就有寫
如果更新左

想問吓有冇師兄見到有舖頭奇蹟地重有賣 不起眼PSV game？

咁舊應該難D
我自己都係買數位版

我個盒好似賣左日本應該有

幾年前喺日森買到 唔知宜家仲有無

有冇人諗住買

#劇場版冴えカノ Blu-ray&DVDの店舗購入特典が決定！
店舗共通特典は深崎暮人描き下ろしB2クリアポスター！さらに店舗別購入特典も描き下ろしも含め多数ご用意しています！Blu-ray&DVDは 9月23日発売！詳しくはこちら⇒

未畫好特典

Aniplex間接同你講唔洗揀啦，同我買得啦

呢間用唔用到轉運？
印象中呢個好似tv果時試過個特典遲好一段時間先出
有冇巴打果時試過點樣另外運返個特典返香港

得aniplex係深哥畫 咁睇黎未必洗買幾隻

得

因為第二季特典間間舖都係深哥操刀，aniplex果張又特別少少，畫唔切/整唔切咪遲

個特典補出佢都係照send去你account個轉運站，冇特別

起初仲諗緊會唔會好似2季咁其他舖獨立畫一個人而家唔洗煩買邊間

隻惠delay到8月

等咗咁耐終於有無字版

C98限定

安野新single 附送 live BD

好在動畫風唔關我事

5月18日（一）全國經銷商一同到貨
加藤 惠 抱枕Ver.」JAN：4935228229635

入坑有咩要注意

有冇錢

點都要買番套小說供奉先

單身期仲有啲錢

我係新入動漫呢何坑睇嘅仲唔多

巴打啱啱入坑就揀呢套識貨

我第二套係月色真美仲有冇推介?

你應該想睇校園戀愛類？
青春豬頭少年
櫻花莊的寵物女孩
龍與虎
近期少少就輝夜姬

終於到

實物如何

見數碼暴龍d特典都叫有心
係咪可以期待新映上會送咩特典

分戲院送色紙唔洗抽真係好佛心

即係要睇好多場

本身預咗唔會淨係睇一次

兔女郎到左

某d部位會唔會整得太detail

我一打開都係咁諗

應該冇事嘅

上啦上啦 希望多d特典

上了

行得

終於等到

終於

希望特典唔好好似數碼暴龍咁整d poster
直接比貴d整特典場啦新映

想要色紙 係日本睇個時刷唔到

色紙pls

如果又係分戲院派特典就正
唔洗抽

我係新映就會上網賣特典SET,邊有咁益你

最多咪送下file仔 7本小說都未必有啦

比錢有得買好過送卡仔

比錢(色紙都係抽),原裝入就照計都係隨機要抽

終於有
6月幾號上

日本睇完
香港又睇

岩岩先睇第一季

比錢抽唔緊要啊 最緊要有

兩季好快睇完啫
趕得切入場睇埋電影

出埋BD再睇

呢期勁多戲睇

追post見到
仲有冇得買

仲未得閒睇我英

應該已經截咗訂
同埋Delay咗去8月先出

數碼寶貝
我英
哥殺
不起眼

遲啲仲有白箱

可惜

到時出咗可以周圍睇下有冇現貨

冇錯真係要不停撲飛

有冇人係仲未睇劇場版

等緊香港上

未睇+1
到時同大家相認

想要色紙

終於tw對特典無希望

lm睇下認唔認得

等現貨啦

番唔到黎睇

你係咪已經睇到識背

識背都嫌睇唔夠

咁我睇完一定會好空虛

等bd，到左日日睇一次

我都唔記得check bd店特更新未

寶可夢
數碼寶貝

假膠都唔識

我覺得可能8月先出

特典更新左twitter會提我，唔驚miss

有巴打會po埋過黎嘅
不過到時都可能已經係最後一個post

無
希望再開訂
唔係就要等現貨

animate有喎

唔識用
去開孤仔訂

諗緊買唔買個新既兔女惠
利申 舊既有買

五月仲有得訂喎

下邊到睇
我見上年已經截咗

4月果陣walk in

邊間

信和2樓

五月玩具？

上amiami訂好過啦仲有得訂

未試過
巴打有無教學

教學可以睇依個

自己訂平過出去買 仲送埋上門 惠既link就係到

呢度仲有平d

三年前嘅今日買真係整得好正

j了

我的惠幾時出現痴女學姐都得

今晚早啲瞓就得

夢中相見

特典喎

算喇
發夢都無咁早

想問吓邊度有劇場版熟肉睇到

自膠原來香港會上 要入場支持了

有無睇青豬劇場版

緊係有入場睇咗兩次

新人準備睇劇場版

咪撚污染呢度啦

Blocked

這不好

25上

巴打邊度睇番黎

wmoov
想知啲特典係點
日本嗰時唔得閒去唔到睇

等新映公布如果真係有特典嘅話

俾埋啲濕鳩野真會灰
想要色紙

冇咩期待
隔離數碼暴龍特典場都係送File

mcl 話18

如果特典只係file/卡仔真係普通場算

再鐘意都係咁話

如果佢出10年前場景海報就鳩衝

6月18

接落第2季?
有無其他野要睇

yes 劇場已經係做到小說最尾

入場之前可以由小說11卷開始重溫劇情

冇得睇

11月果時係日本睇咗 不過香港上都會照去睇多次支持

呢個真
個陣淨係得閒睇咗一次

劇場版係由小說11卷開始
但第二季先做到7-8卷嘅

第二季7卷+少量8卷劇情完咗
印象中有睇過嘅巴打話直接由11卷開始
應該係因為唔夠時間做埋9-10卷

可唔可以同佢買版權
出埋公仔

我都有盒200＄放

想收 $200元

Tg:shiki001

你add我先，今晚影張相俾你睇

冇開過，不過盒有d殘

好 唔該巴打

新映唔好送d 19卡片
比兩三舊你賣特典啦

Add左我未

新映：快佬啱唔啱洗

陣間燈到好似哥殺咁乜特典都冇

新映：一係19紙袋 啱唔啱

我都係抽到呢張

動漫第二季尾改咗做惠同敗犬提早和好
而小說係10,11卷左右先入和好
劇場版就可以直入倫也同惠感情升溫個位
希望無記錯

基本上當係全程2個放閃就得
其他劇情唔係省略咗就輕輕帶過就算

喺日本睇咗，無特典應該場都廢事入，一唔覺意變埋戲院群組就柒

同埋學姊戲情刪減左

6月18號

PV

聽到最尾以為特登搵安野配番句6月18號上映
諗諗下先醒起係舊PV黎

10月26日

Cut咗呢句就冇違和感

暫時新映FB就未有公布任何特典
過多幾日再上去留意下

希望唔好係file

香港特典成日都送精美A4文件夾
但其實冇乜機會用到

仲未公佈 睇黎唔方好

file同紙袋真係最撚濕鳩
唔用又得個擺字 用又怕會爛

即係佢個日文係10月26號？

一講起紙袋就諗起角川潮文

所以果句連字幕都冇譯出黎

去取材

其中一個留言已經有講

太大眾
Btw，你有冇答

我諗好多人期待有冇特典多過想要2張優先飛

到底係咪真係會有特典呢
我冇答打算禮拜六先睇
留番比其他巴打

雖然冇得睇，但都希望有特典
叫人幫我睇多幾次

繼續等新映公布

會唔會到時優先場果陣先會知

其實我驚得優先場先有特典

優先場真係冇所謂

咁絕

照計就應該唔會嘅

可能優先場係色紙
之後file/紙袋

可能性都幾高

《劇場版 不起眼女主角培育法 Fine》即將於6月18日在以下戲院上映：

🎬MCL院線：MCL 德福、FESTIVAL GRAND CINEMA、STAR CINEMA、MOVIE TOWN - 新城市廣場、MCL 數碼港
🎬Cinema City：Cinema City朗豪坊、Cinema City柴灣
🎬嘉禾院線：StagE（屯門市廣場）、嘉禾V Walk、嘉禾黃埔
🎬百老匯院線：MY CINEMA YOHO MALL、B+ cinema apm、百老匯旺角
🎬英皇院線：英皇戲院 - 屯門新都商場、英皇戲院 - 荃新天地
🎬UA院線：K11 Art House、UA Megabox

戲票即將開始預售，場次時間及售票情報請密切留意各大院商公布，並以戲院消息為準。

《劇場版 不起眼女主角培育法 Fine》
日語原聲 中文字幕
6月18日 在坂道相會

#Neofilms #新映影片 #劇場版 #不起眼女主角培育法 #Fine #丸戶史明 #深崎暮人 #安藝倫也 #松岡禎丞 #加藤惠 #安野希世乃

咁多院上

估唔到銅鑼灣果幾間唔上

仲唔講有冇特典

會唔會冇特典

九成冇特典了

唔通真係File都冇

連file都冇咁仆街

等埋下個禮拜開始預售先

上映前3日都冇講就應該冇

我見而家有D有得買飛了

自己估會唔會似digimon d每週特典式

有咪高票房過其他少少
但你諗多咗

應該冇last evolution咁好待遇
話哂係唔少人嘅童年回憶
所以先出咁多特典谷票房

想問下依加啲特典（假如有）仲係現場買票果陣俾？
定入場時門口派？

如果參考隔離Digimon做法就係
普通場特典(特製卡片)買飛就會派埋
特典場(File)就入場先會派

咁耐都未宣布
到底係冇
定同日本未傾好

興奮左一下以為係色紙圖

唔敢去戲院睇
一諗到成場都係男人毒撚就好笑
雖然自己都係

應該都會有女仔去睇嘅

我都想

上映前1001，再開新po

可唔可以將你齊哂全部入場特典果張圖放po頭

其實都唔算齊，冇ice tail同朱音&町田

岩岩數番飛尾，原來睇左33次

主要角色都齊哂其實已經好勁

我記得好似賣左呢2張出去，所以冇
搵日睇下可唔可以平平地收番先

33次

呢兩張應該冇人炒

上2個月見到220一張，不過唔想買
下星期番去睇下仲有冇，有既就買左佢算

220yen?

係，好大對比
惠就一張5000yen

人氣差別待遇

新映PR真係好正

各位Ching知唔知大概會上映幾耐？
呢排唔係好得閒 但係又好想睇
得百老匯有show到 仲要得兩日

大部分戲院通常上映兩日之前先開始賣飛
所以可以等埋聽日先
至於上幾耐就唔肯定
數碼暴龍都係上映咗成個月先開始少場

搞咁多pr都係未講特典

都好睇多唔多人睇

ngnl0果陣一開始都係比較少場
我果陣朝早9點埸都爆場
係之後至加多返場同地方

會唔會加多d場就要靠我地入場支持

到底係咪只係我地諗多咗

來自深淵都公布特典

睇黎似冇特典

話說呢個figure 完全冇消息咁，會唔會冇左呢回事

仲未上色

原來今年wf有講
今年冇去到，難怪唔知

今年有疫情唔去係比較安全嘅

唔知年尾コミケ會唔會都取消

唔出奇到時如果仲未緩和嘅話

睇個勢唔會有特典

入場都可以懢返

咁又唔好，回都刷幾次

MCL 係咪都仲未出到場次？

未我都等緊

可能最尾一周又好數碼暴龍咁
整個撚狗特典場

個 F5 就嚟爛。

色紙比人買左了
路過見到6600

有d心動

買啦

有啦

ua剩係出咗18 號

睇黎真係無特典

利申 照入場支持

點都要入去睇一次嘅

好鬼大塊

睇黎真係冇特典

巴打你就好喺日本

想留錢買等身掛畫

係咪和服果幅

買左了
想買番泳衣同深哥展呢2幅

係咪已經比人炒得好勁

mcl依家係咪唔做早場?

仲未有特典消息？

泳衣還好，深哥展果幅就真係貴到爆

冇期望冇失望

你地係咪solo睇多

單屌基本啦

有冇圖睇睇？

片假名都用埋

加藤恵大召集

呢2幅

仲有呢幅我都想買番，但搵唔到

me連登不起眼老屎忽

我非常明白搶唔到名既心情

一開始搶到佳奈助條蛋散唔記得密碼
咁就無咗個名

mean

上面兩幅都有

冇特典

好彩收齊左特典小說

好彩中惠色紙

雖然有冇特典我都冇咩所謂
估唔到連成日比我地嫌棄嘅精美File都冇

中間嗰到 到底學姐同err有冇搵倫也幫手 點解好似整左條分支出嚟定係我應該再睇過

係咪講緊惠生日果次？
印象中係佢自己自願幫手
不過又係衰冇搵惠商量所以激嬲人

#loop咗張gif十次揮手區

全日loop

朱音中左風 之後冇人帶佢地喺大阪繼續創作嗰次
一個畫面就話淨係得倫也幫到佢地 但另一個畫面就話唔應該再依靠倫也。。我都係再睇過算

岩岩朗豪坊刷完
Megumi bb

片尾笑到仆街
工作人員名單首尾相應
到最後最後聽到班聲優開啤酒要現場慶祝頂你個肺

好彩入場之前已經睇咗劇場版特典小說
缺失左嘅地方補完晒，即刻覺得成個故事好順暢

甜到

一陣睇

聽落冇咩問題wo
佢地之前始終背叛過倫也
點夠膽厚住面皮番去搵佢幫手

呢度既加藤惠夠唔夠組隊足球隊

係倫也仆過去幫手

同埋其實我覺得無話背唔背叛
轉工跳槽好平常

老老實實
倫也係同人社團
朱音係大公司
走都好正路

呢層我都知
代番入倫也角度啫

新映ig都好落力宣傳

在坂道相會呢句
其實我覺得好陣柒味

還好啦叫做有點到題

我覺得寧願唔好要呢句仲好

雖然cut咗好多感動位/甜位
但一部電影拍得哂條主線，已經好滿意
何況片尾咁高質，又有成年版

Btw
Aniplex賣勁多廣告
又伊蘿蝦又W斯卡蒂

特典小說邊到有得睇？中日都得

輕小說文庫有

搞到我想開返小說嚟睇。

特別係girl side，惠嘅絕對正宮氣場

講正宮氣場， 第一二季動畫魔王惠明明好弱，劇場版就勁到由頭帶到尾

埋土人同figure 無崩,晝到勁高質， 搞到想入伊羅蝦土人

因為前期都係倫也視點，又冇乜寫惠
女仔嗰面，惠一直都係魔王
同埋TV後，惠變咗，出手明目張膽咗

但最後敗犬還是有啲心up

係咪講緊電影後？因為我動畫黨

但我係學姐派。

全部都係劇場版片尾之前嘅故事

抵啦

學姐到最後都仲係好冷靜
比eer又睇得透

佢對黑絲腳真係必殺

人妻惠又多咗份韻味

加藤惠我老婆

神作

無左學姐係屋企門口個幕

佢果卷比倫也狠狠咁拒絕
好在有漫畫

沙田岩岩散場
心痛金髮敗犬

雖然err係我朋友，但我完全唔覺得佢有咩吸引

記得你

雖然唔係學姐派，但覺得佢比人cut太多

動畫有啲特登cut弱咗倫也對惠潛在嘅心意，如果唔係其他兩位根本有出場空間
Err細個對倫也嘅情傷就整定咗Err同學姐都唔會贏
惠黨大勝利

唔經唔覺就爆post
開定新post先

最尾開啤酒嗰到伊織去咗邊

繼片假名之後居然平假名都用埋

早改早享受

依家有幾個メグミ都唔知點分好
好似見過有位巴打就咁叫メグミ

而家整埋個カトウ出嚟

之後唔知會唔會有メグミかと

識改一定改安芸めぐみ

不起眼女主角培育法優先場門券

已經有人改咗